Nokia 7.1 好似好撚正喎

Nokia 7.1 好似好撚正喎

蔡司鏡頭又有NFC同指紋掃描都只係買二千六
仲要係行android one 兩年內有得用最新版

m額都算
大下爬

7 plus ota 仲未有pie 食

比人話應該千幾蚊價錢， 6plus會唔會仲抵

Qualcomm® Snapdragon™ 636 流動平台

4 GB RAM 及 64 GB3 儲存空間

已買

等x7國際版啦

nokia8.1

snapdragon 710神u 性能唔差但勁慳電

Snapdragon 710 processor and 4GB RAM.

大下巴都算
m額

買同賣都未撚識分就咪撚學人出post 啦垃圾

IPHONE終結者

M字額同

係咪新出個部？

粒u 唔係 636 咩？

上有 7 Plus
下有 6.1 Plus
都唔知有乜理由會買佢

Nokia 已經唔係一線機, 太可惜.

m額
不如買7plus好過

無錯
佢個網係話636

呢個價錢
我會想買核電7 plus
或者平成千銀嘅6.1 / 6.1 plus

咁正
部電話應該仲頂到一排
等多陣先

核電成點 其實想問

同埋呢部7 plus 係咪原生？ 可以升到android 9?

d型號名咁似

7.1 無熄wifi, 一晚無左20%電，正唔正常

不過係更新緊野

咁係唔係全晚都起度更新先？
更新咗幾長時間？